地鐵阻塞反感

香港人要係香港生活的艱難，每一個香港人都應該理解。不可以怪市民反感，因為有一些公司不體諒。
1. 要求，地鐵發出那一份好似打風一樣的延誤通知書，令員工更易向公司解釋。
2. 如果有公司，懲罰那些因此而遲到的員工。希望，有市民會貼出來，好讓其它市民幫其向他的公司解釋。

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

[民意]不合作運動 = 俾你攞正牌遲到

岩岩成個中環站都拍哂手叫加油啊

有冇諗過國難當前﹐如果間公司咁都唔體諒員工因交通問題遲到﹐其實你已經可以轉得工?

國難當前，lee 一刻，你叫唔叫到 d 人罷工先。

係要諗點樣，令更多人支持。
如果，你一句，國難當前work，我地一早成功左 la。

奴隸太多

亦都有人話要企好耐。
所以要做多d 宣傳，要d老闆都體諒員工遲到。
如果，d員工遲會比人鬧，點會多人支持

一次半次都應無問題，有支持！但恆常就難講....

係ar，仲有阻力。
如果可以恆常，先有機會罷工。
成日都話想罷工，阻地鐵社會都未理解，接受到，真係同罷工距離好遠

點解要做呢d 咁高成本高風險，但又低效益既野

風險係真係阻到人令人反感，唔係個個會理解。 同時又會比人又拉又告咁， 跟住個效益其實係邊？